一個女仔支持咩隊，代表佢係一個咩既人

獌狗 ：反對食狗肉、動物權益撚、走後門、有汗臭

曼城：拜金
車仔：小妹妹、痴身、郁d講分手
利：記仇小氣、懶有taste 、無大志
阿狗：愛護老人
熱：暴力傾向、比人寵壞、周街r著數、反廢老

不服來辯

識追一定係車仔女

中意曼狗既女仔係有愛心

痴線，虐兒

做錯少少野就離婚

係 佢地對畜牲都咁好

唔記得打
史城 ：賢良淑德 有品味 大波 善良

禁固佢好了